
                      La película es sobre un niño que se muda de Italia a una isla en México para vivir con su padre. En el transcurso de unas pocas semanas usted ve la relación entre el padre y el hijo crecen. Para sobrevivir, deben pescar todos los días en un barco. El director es Pedro Gonzales-Rubio. Tema es familia. La película es muy tranquila. No habia musica y se sentia muy tranquila.  En mi opinion la peliculia es interasante pero no habia una plot.
        
            